點先叫做合適既家用？

每日都離不開家用問題
其實真係一個人交租食飯車錢都好勉強
佢既數字同我實際交出既數字
完全傾唔掂
應該話直情冇傾既餘地
一唔順意又唔聽電話
成個關係就建立係
有冇家用同家用幾多之上
真係好攰

到底點先平衡到？
做香港人真係好慘
捱通賬、捱貴樓、仲要捱出街俾人打
繼續有返工冇收工
入同出不成正比

點解要比？

因為唔俾就不孝囉
但俾又好困難